印度大舉增兵！火砲部隊進駐第二道邊界線影片曝光

2017-08-07 17:20
〔即時新聞／綜合報導〕中印邊境對峙局勢緊張，持續升溫，中共曾明確表態、警告印度，日前有美媒報導指出，印度仍在大舉增兵，且中印邊境地區不斷有印度軍隊卡車穿行在邊界線上，卡車上還帶有大砲，甚至位處於中印邊境的第二道邊界線上的扎魯（Zuluk）已有不少道路遭封鎖。

綜合中媒報導，據《CNN》News-18頻道報導，當地時間7月28日，記者深入中印邊境Zuluk等地採訪並獲取大量第一手資料，捕捉到位處中印邊境第二道邊界線上的扎魯地區不斷有印軍運輸車經過，且該地搭建了17間臨時廚房，有不少道路已遭封鎖，居民及記者也被禁止進入。

另外，據印媒報導，印軍目前於中印邊境及錫金段已部署1砲兵旅，且還會增派1砲兵師，裝備有105和130毫米牽引重炮、155毫米榴彈炮以及多管火箭炮等，而有中媒報導指出，印度在邊境駐軍達18萬，而中方只有2萬多兵力。

今晚深夜中國將會發出咀炮！

WWIII

WW3 is coming soon

中方已準備好嘴炮

等聽中方口交部發言

同志準備撤退了，西藏好凍

兩萬夠打啦

支那狗再發最後通牒啦！！

一個打十個，萬八人就夠

口交部又準備出動

話我五毛都要講
殺撚晒D印度豬就啱

狗咬狗

day1 支那口交部向強三女國發出最後通牒
day2 最後嘅最後通牒
day3 最嚴正嘅最後通牒
day4 超級無敵嘅最後通牒
day5 宇宙大爆炸嘅最後通牒
day6 既然今日大家都咁開心 今次打和 super

打啦仆街 好悶呀

屌
日日都等緊開戰post
打未呀

都係果句 快撚d打

公仔會大picture

手撕印度兵

咩叫兩邊唔敢開戰?仲咩咁多5毛出黎矮化印度?
印度口又出左, 手又出左
印度咪拆鳩左中國個哨站, 拎埋洞朗地區
係中國係度口交咀炮, 龜縮唔敢出手

5毛想矮化印度維穩? 全世界都見到中國對住印度都龜縮

如果真係打 兩邊點會做咁多小動作哂馬
夠薑fair 支導彈唔洗講野

咀砲部隊出動

中國炮兵部隊將全面進場， 於明年向印度軍發出終究嘴炮

咁打得未姐 支持印度開第一槍

嘴炮部隊全部凖備

做乜要打你
咖哩仔地踩左入支那人屋企,唔係應該支那人開槍趕人走咩 ?
不過唔記得左支那人比人虐待開
比人踩入屋企唔緊要,仲要求人打自己一巴

驚死人唔知你係五毛咁

你支話明一吋土地都唔可以少 家吓10幾萬印度兵係你支所謂既國土上串串 又唔見你地班支那人反擊

以前就係 依家d 少爺兵

得一邊做野洗撚打咩，地又俾印度霸左，你支那又唔還拖，一未出嘴炮
印度佬根本唔撚洗開槍已經拎到地，開槍咪即係晒自己子彈

成件事只會係支那焗住做傻仔開第一槍

支那係擺到明死狗
咁大隻死狗 仲怕佢
開第一槍打佢啦

你地真係一個post一個智商
上個post先大把人話支那先係入侵果個
話支那惡過狗 野蠻國家

唔開槍都入到支領土
做乜一定要開槍呢

2個垃圾國家最好攬炒
關我撚事

好想借支殺蟲水俾呀叉用!

而個世界得＂連登仔＂一個同你上連登

解放軍招之則來
來必能戰
戰必能勝

幫你老母臭西呀幫

兩大五毛全力維穩

派廢老上戰場做炮灰

其實有冇人發現 , 第一槍邊邊開先係口同鼻拗？ 戰區最前線/兩軍交接點照道理冇任何第三國記者在場報導 , 都係雙方軍隊通訊兵報俾後防/傳媒 , 而香港一定報支那果邊消息
到時支那向全世界發佈印度開左槍殺左一個蝗兵 , 邊個證明係印軍殺定係支那屈鳩印？戰線冇電話用冇得影相拍片係常識吧

雖遠必口誅

又燈

第一槍真係咁重要咩

邊兩大 順手block埋佢

我就唔覺得重要

唔通有人恰到上心都唔打柒佢咩

所以我支持中共快d打柒印度咖哩

小支支加油

Agger

打得越激烈 死越多蝗越開心

快D打啦,兩個都係人太多嘅國家

連燈仔唔好燈

當然死得愈多愈開心 , 露底牌俾人恰
但第一槍就係令其他大佬會唔會幫拖既主因
印開第一槍：支可以名正言順派兵打印 , 俄可能幫拖最後勒索支那俾錢 聯合國冇得幫印 仲會出口炮屌印
支那開第一槍：俄冇藉口幫拖 , 但係美帝"有機" 幫拖 , 令印度最後做忠心既狗(唔計打埋巴基) , 聯合國冇得出口術幫支那

第一槍係得個樣 俾藉口兩邊大佬加入
就好似下面情況同原理

：你求我幫你丫 , 你唔出聲我點幫你？
:你幫下我啦
: 拿 , 係你要我幫ja , 唔係我話要幫你先ga
:係我主動求你幫我架

宜家大愛左膠當道下，所有仗都要有大義架啦 唔係全世界圍屌你

利申：睇火鳳學

二面都佔撚咗成十億人口, 快撚啲死返一半都追唔上第三位, 加埋二面都係垃圾種族

西藏本身都唔屬於支那啦

契弟

屌都唔會打架啦 兩邊都淆到仆街 打晒飛機 到最後咪又係冇左件事

有冇巴打敢搭高鐵去為支那開第一槍之後返香港睇cctvb

拖到暑假都就黎完
小小事都做到咁
仲話棋王

其實乜野叫第二道邊界

俾人霸左退後左咪有第二道邊界lor
好快有第三四道架喇

幾時出動支共著名既人海戰術

從2007年coming到2017年

上面話不嬲以少勝多啊

但講到同美國打又變人海戰術